inciso doze obriguem o consumidor a ressarcir os custos de cobrança de sua obrigação sem que igual direito lhe seja conferido contra o fornecedor inciso trêze autorizem o fornecedor a modificar unilateralmente o conteúdo ou a qualidade do contrato após sua celebração
